	

Tel.: 021/ 2466 467
Mob.: 063/ 8 063 531 i 064/ 115 95 32

   * Početna
   * O nama
   * Kontakt

Naša ponuda

   * Roletne
   * Tende
   * Venecijaneri
   * Zavese
   * Komarnici
   * Dihtovanje
   * Servis
   * Adaptacija prostora

    IZRADA, POPRAVKA I ODRŽAVANJE: Aluminijumskih i PVC roletni, tendi, venecijanera, trakastih zavesa..
    Rolo komarnika, Plisiranih zavesa, Harmonika vrata, Dihtovanje prozora i vrata aluminijumskim lajsnama
    Odlična toplotna i zvučna izolacija!
    Brzo i trajno!



    * Početna 
    * O nama 
    * Kontakt 

Pratite nas
home-icon

Subotička 67
21 000 Novi Sad, Srbija
home-icon

fax 021/ 2466-467
mob 063/ 8-063-531
mob 064/ 11-59-532
home-icon

rololuxns@yahoo.com
RoloLux ©
